好驚Mary接受唔到會自殺

手足

仲有麻樹 麻友寶寶個堆

為隻老雞尋短

其實香港俾美國制裁就係今日香港升市嘅主因

我 立即 屌你老母

MARY

Mary唔係死左啦咩

變咗吹氣公仔

汁男？

轉左推第二個

259

隻雞原來先26碎